第七批遊戲版號已經下發

轉貼

新浪科技讯 2月28日下午消息，国家新闻出版广电总局官网显示，第七批游戏版号已经下发，总数为93个，审批时间为2月26日。其中，腾讯网易继续缺席。